- Markdown-Support
- Bilder hochladen
- UI-Fixes
  - Gespeicherten API-Key automatisch für Login anwenden
  - Antworten ausblenden in Übersicht
  - Mehrspaltige Ansicht in Übersicht
  - Bei Karte anlegen Fragefeld nach Speichern wieder fokussieren
  - Fußzeile
  - Tastenkombinationen
- Antwort nicht erforderlich machen (Einstellbar?)
  - Fragetypen: mündlich, schriftlich (+diff), multiple-choice
- Prioritäten & Level für Levelsystem implementieren & aktualisieren
- Zufälligkeit abändern (Prioritätenbasis und Mehrfachabfrage verhindern)
- Levelsystem in UI darstellen & Abfrage nach Abschluss beenden
- Nach Beendigung: Ergebnisübersicht (auch generell für einen Fragenkatalog)
- Mehrere Sammlungen (Account-Keys & Fragenkatalog-Keys?)

